自言自語係咪病

係呀 但我鐘意自言自語喎

我都成日自言自語，所以出街一定帶住隻藍芽耳機。

好驚會被人發現

係自己同自己傾計（有內容）？定係隨機up無厘頭的廢話

我係有內容 由中學到依家 變左傾心事既對像
當處於極負面既時候就會出現

細個自己玩成日自言自語，啊媽以為我撞邪

長期帶住口罩 唔怕